（和勇不分）唔同時機試下唔同既野

呢排好多風吹，搞到連登好似好分裂咁。

我明白臨時法對大家有好大既衝擊，作為一個和理非，我都永遠堅持不割席（收皮嘢林奠）。但係出邊好多post都有講，呢個無大台既運動，係我地成個公民社會既集體智慧而發光發亮，當中係有好多自我修正既過程，但係要有呢啲過程，我地係需要大量既聆聽同思考。

我都好明白每一個人係呢場運動睇既野同做既野唔到，令到我地既想法都開始唔同。咁既話，我地唔係更加需要團結咩？三毛係度帶風向，用我地既思考去擊破佢地(善用不推文去阻止佢哋入熱門）。

出面話和平遊行無用，和理非會被圍捕。但係琴日我見到和理非去銅鑼灣行，我好感動，因為佢哋話俾我地知佢哋永遠都唔割。我哋今日出去行，都係同一個目的，話俾全世界聽勇武既行為係對抗極權而有民意既支持。點解唔試下呢？

勇武肯為和理非擋子彈，為香港可能坐十年。我地和理非都肯為勇武坐48個鐘臭格，呢個係我地既升級。

銅鑼灣，尖沙咀今日不見不散

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫你推
三毛收皮啦，我地絕不分化

推

幫幫手

721 831 101